啱先日本播咗《電影少女》2019年版電視劇？

好想睇

隔咁多年再睇返平成元年嘅漫畫版，仍然覺得好青澀

不知不覺已經三十年，年號都變令和元年

好無睇

個設定怪怪地。
洋太同愛點可能將愛自己餅帶留喺舊屋，唔隨身帶住?
雖然愛變左人，但係話晒餅帶好有紀念性。

而且原裝愛，唔應該講咩叫新愛完成翔嘅願望呢d對白，應該講:相信奇蹟，妳都可以成為人類。

原裝愛做到好似有抑鬱症咁。

同埋洋太點解唔講可以replay呢？不過唔講，正常人都會諗replay呢樣野啦！

Replay後，有真感情一樣可以令新愛記得翔，
洋太自己都成功過，應該鼓勵翔replay.

最重要，洋太既然有收集其他電影少女帶，(所以洋太同原裝愛留低餅帶好怪)，咁係唔係洋太同阿伯派別嘅新電影少女組織有聯繫?

咁洋太可以搵阿伯，或同翔去搵阿伯嘅新組織架嘛！(即係戀篇)

除非你話未來世界，阿伯個組織輸左。
但係原裝愛仲好地地，即係冇事啦！

總之，唔搵阿伯個組織好怪。

九十年代初好多日本漫畫都係咁

但純愛感覺係真嘅

利申：冇睇過電視劇（2018都係），想睇

同之前七瀨拍個套有無關係？定全新劇？

2019好似係神尾舞編

哇！！！多謝

桃生純太同弄內洋太兩個都睇到我好激氣

桂正和d男主角個個都係咁